香港中學生被問中國需不需要民主,有學生驚被斬

本地生誤當六四是列強侵華
對中共屠城認知較國際校學生少
當問及中國是否需要有民主，有25位同學表示需要，並能簡單解釋何謂民主；但仍有多名受訪同學聽到這問題時顯得猶豫，或不想回答。有上水學生的回應是：「我會唔會俾人斬頭㗎？需要嘅，度度都需要㗎嘛。」

羅同學好大波

睇黎下一代冇人敢出聲

等我保護佢地

唔關事
大把廢老都唔出聲

中五合法

利申麻麻地，真係香港人嚟？

波大冇腦原來係真

兩個都好似幾大